我表弟話佢自己係魔界二皇子...因為比唔知乜春撞到所以e家跌左落黎凡間

是咁的
頭先夜晚去左表弟屋企食飯
因為好多年冇見了
原來佢已經小5

一上到去，佢變得好撚奇怪
好怕生保人，因為太耐無見
成個白痴仔咁周圍閃黎閃去
閃撚完跟住縮埋係角落頭
直情係雙腳抱膝咁抱住自己
兼有一張細細地既被跟住自己方便包住自己

好喇，係咁撩下佢，慢慢開始有計傾
但一發不可收拾，佢一直up左成個鐘
雖然內容係好天馬行空
但好工整咁講哂成個內容
大約就係話 (好多都唔記得，大約)

自己係來自乜乜星球
係魔界二皇子，有個妹
但唔知比列車定係乜春野撞到所以跌左落黎凡間
果到有精靈 乜乜柒柒

大致上係咁 我都係聽完就算
然後最不可思議
佢之後索性wts我，整理哂佢星球既野
成段咁比我睇

有 4張相
分好1 2 3 4 怕撈亂
內容:

係咪我脫節太耐
呢d內容有冇相關遊戲係近似

lm待笑

叫佢帶我地移民得唔得

你話佢係你魔界契弟

叫佢唔好咁揚

Lm

你表弟咁早熟
小五就有中二病

帶佢去睇精神科醫生

問佢有冇比朋友打開過邪王真眼

Lucifer

以前有個中學同學 大個咗都係咁 之後入咗青山正常返
但食精神科藥食到變咗肥佬

咁細個就咁重中二病

環境： 至少比你們好

仲要妹控
不過做乜鳩開喺學術台

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小五
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

玩星願小王子玩上腦？

樓主應該係想學術台人士幫佢諗計醫佢個細佬

洗唔洗酬期比佢返去一統魔界

想知係邊隻game

估唔到魔界都係用正體字

你表弟中二病有啲嚴重... 好似分唔清現實同虛擬世界

誠邀魔界二王子向中共開戰

係
正正常常真係口upup鳩咁up都算

但一開門見佢已經喱埋係角落頭
係咁閃黎閃去
又係到偷望
行為上已經好有問題

唔想埋沒左一個天才

咩天才

因為佢老豆老母唔太認真看待

以為佢睇漫畫上哂腦，wts字都係上網copy返黎

但我覺得表弟堅係上哂身咁

同佢傾計時d內容好清楚，
我覺得wts段野都係佢一手一腳打出黎🤔

天才與白痴

你痴定我痴

諗下計點幫佢返星球先啦

因為見佢講得咁好玩想知邊隻驚
想join

小5已經咁有興趣識睇更加要栽培佢

乜鳩黎

好啲諗表弟想像力幾充足以後可以寫小說

樓主話出事o既事主係佢表弟
你就話係事主表哥

咁你同樓主係乜o野關係?

但唔知比列車定係乜春野撞到所以跌左落黎凡間

應該得呢句係真

你話你係魔界大巨鳩 嘗試進入你表弟嘅世界先

呢d咪大智若愚囉，呢個時勢扮下傻唔洗返工又有人養根本人生贏家

葉偉麟
兒童行為情緒治療師

地址： 銅鑼灣百德新街2-20號恆隆中心2611室
電話： 3184 0888

你表弟創作能力幾強 唔好留佢係香港埋沒人才啦

你話你係幽助
係魔族後人
殺咗仙水
好撚勁揪
問佢想唔想跟你做你契弟

然後送佢去日本學畫漫畫
假以時日佢可能可以接手冨奸完成獵人

可能佢撚鳩你

光復魔界時代革命

袁生接班人

乜撚野請你吃土

邊個時勢都好啦
小五駛鬼出嚟打工